如果你有女朋友，接唔接受到佢餐餐要你請？

接唔接受到

基本野
除非貴到離曬譜
如果唔係都會俾曬

接受到，做緊

感建分

咁睇佢係咪老鳳囉

如果大家有共識 佢溫柔體貼 床上勤力 咪大家開心

相處係要開心 唔通貼錢買難受 唔AA仲要嫌3嫌4

嫌你無上進心個d 一巴車埋去啦

冇乜所謂
就算嗰餐佢俾
咪又係用附屬卡

分你老。。

睇下比唔比中出

我條女又比我中出 又肯請我食飯

大把港男咁樣縱壞D港女
已睇到化

女朋友都要計住計住

食飯男朋友比晒
我會買返好多禮物/生活用品比佢

計住計住 拍黎做咩

茶餐廳價錢都可以接受,放題價就不了.

只係茶餐廳價先得？

啲女好撚古惑

一開始就扮下aa / 輪流俾

三個月後就埋單果陣粒聲唔出/禁電話

賣血都唔掂

茶餐廳你估平啊,下下咁請.一陣投資失利咪好on9！

男仔同女仔計就唔得
女仔同男仔計就得

好似係

On9

其實最好就你一餐我一餐
老憑咁樣真係唔好
愛情係雙向唔係單一付出

除非本身男既好有錢，如果唔係包哂女仔洗費因拍拖你愈洗愈多，佢愈黎愈儲到錢，有機會回贈頂綠帽比男方

以前個年代
男主外女主內
男人搵食，女人做家庭主掃
就話男人比哂

依家社會進步左，男女平等
男女都搵到錢
但思想冇進步，錢繼續係由男人出

不過連登標準答案都會話 唔包女仔洗費等於窮，窮就唔好拍拖

洗得幾多錢 反正一星期見得一次
我女友人工高同早過我grad
係我未畢業直到Fg加人工時期主要都佢請
依家我請 但其實無特別好計呢啲嘢

有
-溫柔體貼
-冇老憑既心態
-冇港女性格
-會覺得男人付出唔係必然
-會為男朋友銀包著想
特質既女仔

好想瘋狂請佢食飯送包包比佢

佢愈冇老憑心熊，愈覺得唔好意思
我就愈想包撚哂佢洗費

果d老撚奉，港女，夠撚膽死講要你包撚哂佢洗費,唔願意付出果d

講到明 同男仔請飯唔會出錢果d
你唔撚出你果份就留係間餐廳到洗碗呀，屌你老母個臭西

個個*月

去開邊到食

Btw 竹門對竹門 木門對木門
做咩扮闊佬

Cls

請係基本，但係間中佢請下會好開心
但係依家想請都無得請

叫雞都要比錢啦 真係以為溝到條女就免費雞呀

會買啲咩？

通常邊個想比就邊個比

講到你條仔平時唔會買禮物比你咁

又話男女平等？

大把戇鳩港男閪皮都無得掂都要餐餐請

男朋友都要計住計住

物化男性就得
物化女性就歧視

唔多好 佢哋又話要平權
一人一餐就得 最多我請鋸扒條女請茶記
條氣會据啲

講到叫鴨唔洗錢咁

一樣

女朋友幫我買日用品嘅錢唔會少過我出街俾嘅食飯錢
大家真係愛嘅 我唔會同佢計較 佢亦唔會同我計較

女朋友買日用品錢一定唔會少過我俾嘅飯錢+禮物錢
我衫褲鞋襪袋銀包口罩護膚品牙膏牙刷甚至condom都係佢買

緊係要條女比

屌之前請，屌左之後AA

差唔多 可能係十次有三四次係自己俾
始終儲錢都要大家一齊儲 無理由對方又要儲錢又要全部俾晒
但係自己份工同佢差幾千蚊 咁就我三佢七
有時大家都會互相搶埋單俾錢 (當然係個侍應唔喺度既時候)

又真係無乜可能份人太木獨唔識買禮物
反而佢啲日用品(袋、滑鼠、毛巾之類）用到又殘又爛都唔肯買新
睇唔過眼就買比佢算數

咩都有啲 買過衫褲鞋襪 銀包 袋 毛巾 滑鼠 headset keyboard⋯
不過唔係咩名牌貴野 純粹見佢用殘用爛就買比佢

估唔到咁多人接受到
我同女朋友一人一餐，譚仔大快活呢啲就我俾

接受唔到我好傳統AA

4年都係咁
有咩問題

雖然唔係多錢，
但唔同意單方面付出

佢唔肯買係因為冇錢

佢咪就係驚俾啲人笑佢又窮又要計較囉
根本有時啲男人出哂啲使費係為勢所迫
你估佢真係純自願咩
有得揀點會唔想平等啲

condom都女仔買

仲係學生靠緊補習個幾千蚊 屋企人無比零用
男朋友搵幾萬一個月
佢成日以為我搵好多 好多時都要aa
講咗好多次好窮 我依家直頭街都唔出 見面都係係屋企

咁又點，咪又係比人飛

佢買光時一次過買埋

通常女仔得閒無事見到岩就會買比條仔，男仔除左大時大節有幾可會花心思買小禮物